[NBA][時代革命] 魚腩刺球迷專區 13

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

lm

ddr

要不是ddr

小白

留名

利申：持有多手天氣羹

佢家下輸4分 又變番輸7分

大清d 3分

GAY啲防守真係

個節奏chok 過依排恆指

仲有邊個反ddr

咁都入

大清先係禾隊3分支柱 其他射手可以行開

又比人拉番開
廢到

迷白就是道路、真理、生命

豬撚死你呀

Ass一出黎又送分

要學下控球 叫老跑車番黎教下佢

射返中距算啦 衝乜鳩

岩岩慢鏡重播科一野就失位

輸埋依場唔洗playoff

日任科

岩岩好熊喺刺後面

豬左就爬頭啦

假希望時間

ddr dunk

ddr 四節無氣時間

ddr 又多場40分輸波

對面27分second chance

屌你大清三分射手

好撚正

個底下下被人剷，突破分球

真係無曬防守

通常就係科一步俾人過 然黎有人補就有人外線空左

完

Morant>Ddr

毛科雙槍

又比人拉開.........

劫富濟貧隊

Rudy Gay出嚟搞笑

ddr 36+9+9 都要輸

俾人入百三分點贏

已棄驚，西9刺了

行路草 GAY今日都打得唔好

屌你啦，點撚解死用科
打成30分鐘？多撚過毛巾

明明比人爆到開花

同埋無人拎到防守rebound 呢點真係好慘
下下俾人有second chance 就算人地頭三節命中率低過你都仲lead緊

NBA 羅賓漢

可能報恩

見佢今日入到波掛 但佢入完俾人爆番轉頭
佢入21 對家Brooks 都22
羅白同意粉都唔用不如Trade 走佢換個真射手返黎啦
千二萬

但波波要出GAY都無辦法佢今場係打得真係差
但隊入面邊個叫係有少少自主得分能力既話 除左DDR同大清之外係得佢
同埋有番咁上下高度 必要時拉去4號都仲得
所以波波都係要放佢出黎打
其實重點係隊入面無個控到球又同時間好穩定咁拎到分既人 除左今季既DDR
下面淨你講得分同控球
大清唔會控球
白仔明顯地得分比上季差左好多
ASS一如既往得個快字 睇親佢控球都有D驚
毛巾就算啦唔好奇望太多 佢間唔中有場十幾分已經算係咁
科就做到日任已經好好
行路草仲要時間練
所以跟本就無人喺bench出黎可以控到球又得到分
同以前鬼禿喺bench出黎大家會好安心咁既樣完全唔同

大清拉出去 off reb 都搶唔到

Ja (Morant)為不少隊友創造得分機會，個人得分方面也沒有發生多少錯誤。

我認為對手打得比我們更有拼勁，他們記得上一場比賽在這裡面對我們嚐到的苦果，而我們沒有拿出應有的強硬，沒有貢獻的球員太多，如果不是DeMar，我們早就被打死了。

(Gregg Popovich)

Source：

捉戰犯:
意粉

渣ass 算唔算overrated

掛住Manu

算

罵哂全隊
睇嚟好嬲

場波真係睇到嘔血
次次睇到追淨幾分就turnover

ass自殺式衝入三分線內再turnover比人拉開分數係轉捩點

可唔可以唔好出咁多forbes
入幾多分都冇用
防守成日跟甩人
要隊友補位
比人整散個防守陣容

DDR呢排好似睇開左
進攻唔再猶豫

都真係唔係好明，Forbes 3分都唔算係穩定，又係防守黑洞，不如試下Carroll好過，DDR去返2號位
起碼都有人做下3d頂下對家啲2/3號箭頭，見到DDR要成日頂pg,lbj,啞仔真係冇眼睇
Bench就出返毛巾，芹菜，小白同gay

又引戰

一拳打死你啦偽毒

未驚過

聽朝7點閪波龍
閪波閪時間

輸硬

咁記住唔好睇

DDR 兩炒

芹

龍啲防守真係有一手

Mills做乜foul

唔明點解用DDR守Pascal

禾白

球星要對位返球星

龍啲防守好到。。我以前仲笑鳩Nurse 我錯了

又輸一場

Ddr 20+ 50%+ 個紀錄會唔會今場斷喺龍手上

又西波西時間

今日想俾人炒幾多

毛巾上籃都炒

白帝歸來

老老柒柒 意粉上陣既第四節成隊波順左好多

又係大奇蹟日

又可以開始倒水

屌，點解要出意粉

意粉lol

9秒4分，應該冇問題掛.......

係得一分

反cup成功

其實意粉又係炒 科又係炒 出意好過出科

Q4 炒兩球wide open 3pt 好彩入最後第三球

下場有多D意粉睇

燈

呢個真
起碼身材厚少少頂到下人

意粉其實有1.96米高
科得1.9

2個防守都爛，但意粉意識比佢好少少

第四節轉守32聯防減少switch 加對面突然啞火先險勝

橫掂都係出 都係炒 意粉跑位都好D
防守好小小小小
今日贏真係運 屎眼琴過哂DDR 竟然炒

咩話 反cap

科大隻dd

癡線又贏 係咪反咗底

鋤強扶弱

wo, 東岸前4差熱火渣

最尾差d輸返

你個ddr，次次對速龍都要爆一野

同埋科有機會擲骰仔擲到6
意粉粒骰仔唔見咗

一齊走啦, 出芹

劫富濟貧
nba羅賓漢

睇到慶 熄咗機冇睇
竟然反cup 真係估腩廁唔到

到底點樣反cup㗎
（我見官方ig 貼咗白帝大頭相）

清應承我 今季唔好再睇垃圾刺ok?

第三節尾段對面收主力出bench
由果度開始 Pop轉打32聯防，派 Mills White 意粉
Gay 奶 (之後轉 LMA DDR)
閘3分線、唔再switch

後段龍出返主力時，仲係熄火，然後DDR 強攻追到分數反Cup

好賤呀你

無可能再反DDR

其實科米粉三個只能出一個
邊個嗰日手感好就出佢
唔係嘅話入幾多都唔夠輸

原來最燈嗰個喺度

西波龍平時二陣係咪出班靚仔？
第三節尾d後備無個識

有陣時d shot zoom 去後備席
carroll 個樣好似生意失敗咁

你明唔明星坐bench雪都會有肥約
但role player一雪下份約人工會跌到pk
更何況佢係一個打到老正嘅role player

真係唔明做咩用都唔用

但so far 佢出場個幾次我都唔覺佢打得特別好

想搏表現諗住開無雙
但係開唔到仲不停to
pop都算大整蠱
荀要上場就要有好表現
但係佢本身係接應打法
三陣trash time個個攞波都自己打邊到佢接應
但係佢又無乜自己鏟嘅skill
所以就不停loop無表現同無得打

睇個勢都係等trade...

那天Pop走到我身邊告訴我：「投三分！」

這不是建議，這是命令。我一直都能投三分，但是當教練對你開綠燈，那是完全不同的心態。

當對手在禁區實施包夾，我很難接近籃框，所以能夠命中三分讓我依舊能在禁區之外幫助球隊。

我練三分已經很多年了，我在拓荒者最後一年就對出手三分很有自信，現在又更有信心了。我覺得去年夏天是很棒的夏天，讓我能盡心鑽研、全心投入三分投射方面的技巧。Pop讓我自由發揮，有時球不在我手上，我會開始尋找合適的出手位置，但是重點是我獲得隨心所欲的自由度。

(LaMarcus Aldridge)

From: 馬刺‧禁區模範生

五五熊又贏波刺個西8凍過水

假希望

聽日又8:30
睇定唔睇好

輸波有咩好睇
唔使比人大炒都偷笑

東岸前三贏哂
挫強扶弱係腩刺的哲學

唔好咁大期望

一個二個係咁出力燈
有燈力嘅人真係特別忙

2 quick news:

1.) The NBA has rescinded DeMar DeRozan's "taunting" technical from the Raptors game

2.) ‪Zion Williamson is expected to make his NBA debut against the San Antonio Spurs

GO SPURS GO

Xyz 死咗link?

無呀

可惜

連唔到手機

比人姦板
又豬一場

Gay 白

科漏人漏到顛 幫佢補都死

又靠ddr了

Q2 如入無人之境

第三節應該比人炒十幾分

科真係當左自己咖哩？long 3

Ddr呢排真係勁左

仆街 睇佢睇到著火 漏人又射落海
果球Back Door 屌

好彩有澳洲王登場

毛巾

基

應該俾今日嘅毛巾

唔睇都唔記得 刺對火係淘寶貨大戰

人地淘到寶
我地呢

仲喺發展聯盟

倒了

科意 射手Wo

屌你科炒夠未

用番毛巾同白算啦屌

硬係唔明係都要用科咁長時間為咩

就係輸第四節頭段 意科輪住出果段

我刺將會反cup

屌你老母呀射手
科自己好唔好意思出咁多坐先發呀？

佢入一球個串樣先鳩
唔記得炒左四五球之前

對親對面d新秀都比人吊打

DDR又再高分輸波 害死佢

白今季好似未回魂咁

腩刺成日比假希望

快d trade走佢重建

今場除咗Ddr 同澳洲王之外成隊都唔知做緊乜
特別係科

一開季打後備幾好 中間有段差左
呢期我又唔覺得咁差 佢慢熱 又出得唔係多

臨尾俾人偷埋 On9 到
要忍佢忍到幾時

成班逼害ddr

不如放過ddr同大清啦

Wide open 入撚左就贏到啦

收皮啦射手，明知無料打正打咁耐，自己收皮好唔好

至少三球啦企定都炒
都莫講佢踏前一步Fade Away Long 2 炒硬

唔用羅白 拎意粉羅白換個真射手啦屌

魚腩刺倒水是常識吧

科換羅白真係咁難？ 大家都企三分
大家都掟落海 唔搵個防守好D既掟？

邏輯波波應該死都想搵後生嘅打
科好似今年26 蘿白33
所以科 >>>>>>>>>>蘿白

後生得過芹？

過幾日主場覆桌

完全唔點解唔出芹開季個排話佢太沖同selection有問題唔出ok，到前幾場明顯見到佢識慢落黎用加速過人，都係唔出佢，但2-3號位防防守同攻守轉換成隊無咩人好過佢，都係唔出。除左科有波波裸照我諗唔到咩原因

太後生

而家竟然會為睇少一場豬波而開心⋯⋯
明明上年嘅我係唔會咁

lma 換唔換到好野

Bleacher Report記者Michael Scotto報導，近期積極在交易市場上尋求補強五號位的老鷹除了近期浮上檯面的Steve Adams、Andre Durmmond和Dewayne Dedmon之外，也將目光投向馬刺中鋒Jakob Poeltl。

作為主力替補中鋒Poeltl本季場均出賽17.5分鐘，貢獻5.1分5.7籃板1.8助攻1.4火鍋，近框終結與護框能力突出，據統計更是本季全聯盟壓制對位者禁區命中率第四低的球員。

Poeltl本季結束後將會進入自由市場成為受限制自由球員，儘管馬刺握有匹配報價的權利，但是老鷹寬裕的薪資空間可以輕鬆開出一份讓馬刺總薪資直接衝破豪華稅稅線的報價。因此馬刺是否會選擇在02/07交易截止日前針對陣容作出調整也值得關注。

Source：

換隻reddish 比我哋養

其實我覺得白腸可以練下護底幾好用

不管外界怎麼評論我，我都不會放在心上，依舊會是把握每分鐘全心投入的球員，我不是太在意大家怎麼說我。

一路走來我已經做出許多改變，調整體態帶來很大的幫助。變得更快、更壯能讓比賽變得更容易，如果比多數球員都壯，他們無法在對位時推動你，他們壓過你深入禁區的機會也更少。再來就是繼續提升觀念。在改進比賽內容方面，馬刺一直是最棒的球隊之一。

我覺得外界的評論不必照單全收，不管是好的或不好的。到頭來我們都是人，他們不知道我的私人生活或是我們任何人的生活，只在乎籃球場上的表現、在乎出手有沒有投進。只要連勝幾場，外界的風向也會跟著轉變，所以坦白說我不是太在意。

(Bryn Forbes)

Source：

好岩做香港既官 自我感覺良好

老老豆豆 唔在乎籃球場上表現 同入定唔入
唔通留意你床上表現 生幾多個仔咩

只要連勝幾場，外界的風向也會跟著轉變，所以坦白說我不是太在意。

連勝到咪係
事實係連勝唔到嘛

隊波無防守已經係100%既事
要嬴就只可以射3分，好似之前個幾場咁

但成隊一個穩定既射手都無

有
我地嘅三分射手係LA

連贏士氣好屌細力啲係正常現象
不過有幾多場贏波係因為佢
幾多場輸波係因為佢你唔care我care ok?

6中0

卡特勁到

剷到入去再分比對手

又輸

成班老鬼又慢防守又屎

羊好hot

Forbes肯收皮未

大清先係真3分射手

大師兄

可唔可以上白腸多D 呀奶基本上都有上20分鐘但腸得10分鐘

射手4中1呀屌你，仲long 3

又係射手一野俾人過要大清補位 搞到奶要犯規

努力科又炒1球wide open 3333333

科講埋D 19野 打出黎一樣廢 有咩意義
甩人 三分炒 帶波轉身起手 Air

白帝

DDR

知唔知咩叫射手呀
毛巾空哂起碼你覺得佢會入
科空哂都預左搶板

岩岩睇，刺第三節做乜鳩咁勁嘅？

捉撚夠戰犯未

芹打得咁好 又科

科唔係戰犯邊個係？ 垃圾到仆街

即刻再走甩自己果個 咁仲唔夠衰？

未撚見過fans 會將輸波責任推撚曬落一個球員身上
好失望
算啦刺撚一定sick 波過波波同班教練團啦係咪?

ddr 勁撚到

科又炒

下 我係講緊佢D Play 幾時話輸波關佢一個事呀？
屌佢打得差 如果戰犯佢一定係第一人
我無話輸波關佢一個事 佢都無咁重要囉
波波都好大問題 我認 咩4G陣
同埋死用科 諗下芹一個Foul 就換出去
科仲可以打二三十分鐘 公平咩
努力唔係大哂 唔係果個Level 就要認
講多次佢真係打得好很差 所以屌佢
個個幫會補位 補到甩幾多人 係事實
你睇下外國幾多刺屌緊佢 幾多人叫佢唔好俾佢正選
波波仲要堅持 係計

你一直有睇post嘅話就知邊個果場打得唔好呢到都有人屌
睇番上面或者上幾個 gay 意粉打得唔好嘅時候都有人屌架喎
但打番好咪無囉
問題係科唔係呀 科場場都係咁喎 但佢又場場出咁多時間喎 大家咪覺得俾佢打不過俾芹/其他人打囉
做刺撚唔可以屌打得差嘅人係咪？
好高尚喎

正解呀

好波啊, 輸埋佢丫

大清同DDR 之前都屌到仆街
近十場有無人屌？
白開季救世 跟住差左有無人捧？
屎忽時好時差 好果時有無人屌？
點解差唔多場場屌科

呢隊刺真係乜都做得出

馬刺抵撚死

屌

兩場對鷹隊都輸

嗯. 第三節41-21
lead 9分
然後輸波 嗯.
開心.

好野咁都比人反cup

trade 走ddr la

呢隊馬刺唔配DDR

不如放過大清同ddr啦……睇到心都淡

第三節一有lead 就見pop出mills+macro+forbes
我就知會玩火自焚

死唔用Carroll

真心 放左佢地啦
大清黎係想奪冠 點知俾人撚
DDR 呢排出哂力 班仆街一Pat屎咁
幾時先試下羅白 唔用科 出多D芹
Pop幾時醒

咪係
開季ddr打得唔好 呢到大部分人都屌佢屌到仆街 外國都係
甚至話要trade走佢
ddr ig都unfollow左spurs官方ig
個個都話clutch time唔撚好出佢

然後佢近呢十幾場佢打我地塊臉打到啪啪聲
場場刺嘅mvp都係佢 20分50%命中率
而家呢到仲有無人屌佢？

科呢？佢做到日任嗰日都無人屌佢架
但而家呢？佢係場場都打得差喎 無得解釋架喎

橙

真心 唔係NBA Level
開頭話射術Ok 但宜家？
不如出下KJ 吸經啦 羅白唔出都

豬一分

點估到上年都正選 今年場都無得出 但無傷
有人二三十分鐘場場

有時d fans 只識吹噓pop 幾勁唔敢話，ddr 打得好係咁吹噓pop

話9 ddr hero ball clutch time fb

Gay 今場都係一分鐘都無

點解仲可以落冰科咁耐⋯⋯
第四節頭一換佢出黎就倒左兩球三分，之後防守換位又錯哂，進攻又無表現，唔明pop 諗乜。

睇到好撚躁

第二節起碼有3 球 wide open 3分比科同marco 射失左

幾撚時肯收科皮

Gay 今日 out

今年係咪斷playoff紀錄?

好少何見到馬刺輸波會咁開心

見到一次過出三射手就知防守會散撚緊

我諗出 Keldon Johnson 都好過科

咁你可以有排開心

其實有邊個唔係屌緊pop輪換on9

好耐冇睇 刺呢排打成點

20 年來最差

愈睇愈心淡

心淡在年輕人冇機會
死攬件垃圾

pop: 科都係年輕人

科幾歲？今年26？

（認真討論）

starters: 白 芹/DDR Carrol LMA Poetl
bench: DJ 毛/芹/科/意 Gay 奶/Poetl

講咗好多次，DJ 同 DDR, LMA 係mutually exclusive，搞到要DDR主控，然後拉走LMA出三分線，最後冇人搶板。

DDR 應該打番2號位，而LMA 同白打 pick&roll，Carrol打防守，Poetl做藍領工作

bench 由毛巾 key ball，DJ打3D，芹打swingman，Gay打stretch 4

我們輸球了，輸了。我不在意今天籃板數寫下賽季新高之類的表現，我只是努力打球，我打球不是為了數據。

輸掉這樣的比賽真的非常、非常難受，尤其是在自家主場…如果你真的熱愛比賽、真的是一位贏家，這樣的比賽會讓你由衷感到痛苦。大家總是說繼續前進，但是心裡還是很難過，我們依舊必須活在當下。

不論是身為職業球員、一群一起回顧影片的人、一支球隊、一個個體…我們每到比賽尾聲似乎總是反覆做同樣的事、犯同樣的錯誤，這不是某個特定球員的問題 - 我必須先開始反省自己。

(Dejounte Murray)

Source：

科表示連勝就唔會批評佢

講咗幾年，LMA冇一個可靠嘅替補

The Spurs reportedly view the Heat as a potential trade partner if they decide to trade DeRozan or Aldridge,per @flasportsbuzz

“SA hasn’t decided what to do regarding LaMarcus & DeMar but that it views MIA as a potential trade partner if it decides to make a move w/ either one”

ddr換JB

有人勤力過科了

但應該唔係ddr換JB
應該係熱火啲後生先岩 雖然唔知係邊個
因為熱火要搵人配搭JB

Source:

你個好隊友話dun care ar

都冇辦法
LMA DDR 只係B+~A- 級球員, 冇GDP嗰種逆天的球技

場場有科咁撚樣嘅球員係到，Jordan都投降啦
DDR 近十場打緊乜野數據出黎
LMa仲準撚過射手呀

熱狗有鬼人岩用
邊有YC

一係就同魔術trade 換Fultz返黎
送走埋意科清空後場

又後場不了。

勝率雖然沒有50%
科的努力可是110%的!!!

jb: you are not in my league
我驚佢打死forbes呀，果陣kat都畀佢屌撚到化。

換jb 真係j 死，但熱火邊會

Fultz 天賦大撚過Murray + White+forbes

但係唔夠科努力

說出個重點來

咁你又啱嘅，如果係TD嗰十幾年，科最多只係第二梯隊

Gary Neal 都有喺季後賽 1.7s 三分追平灰熊
科有乜？
常規賽淨返幾秒
坳底將個波交比PG白帝射

po game7 最後兩分鐘叫做ok嘅

都係
嗰陣時得佢叫做有鬥心
雖然成日比人過

4am閪波閪時間
有冇人睇？

無

葡萄巴打
Enjoy!
(一個二個刺撚都咁撚有錢)

UA 真心shit
巴打班機有冇 delay / overbooked?

巴打so rich

rich屋企介唔介意養左個我很努力的

刺撚都咁有錢 得我矮弱窮柒毒

冇喎 暫時喺度搭過幾次
正正常常咁

想養隻貓

圖文不乎

好似幾好食喎咩黎

好似置頂條女咁

巴打一場去到SA, 食咗burritos 未？仲有HEB chicken wings

巴打你是咪配錯圖？

你好好彩
我睇你班機都有十個人standby
遲少少check in嘅話就上唔到機

家有兩隻貓，有冇諗過養佢哋+養埋我？

btw 紗清 陣間幫我哋屌腩刺屌得大力啲，特別係防守發夢嗰幾個

屌pop啦梗係

叫tampiqueña 有塊排 有啲飯 avocado salad
豆蓉夾tortilla咁
食完有啲眼訓

雞翼興趣大啲
罷左老麥好耐冇食過雞翼

typical mexican combo dish
飯氣攻心好正常

就快開波喇
睇波啦
入到場未？

啱啱大師兄佃turnover好無辜

防守發夢 CLS
唔搶板
又跟甩人
開咗波幾幾分鐘
唔講以為打緊OT

Kids cam

要屌

連續三次進攻TO
睇到好燥底
仲有畀人搶進攻板做乜9

唉 睇住白仔生哂銹，好無奈
DJ 浪費哂先發控衞的機會

毛巾應肚即飛

行路草

超勁彈跳力
睇到叫咗出聲

但轉頭就見到白腸easy 2補籃失敗
冇眼睇

迷草了岩先又一粒

係澳洲王2粒
先到行路草

不過白仔個transition layup TO 真係辛苦佢 唉

意粉3+1

大清 又中3分
可惜團隊防守垃圾
轉頭又送番個3分畀人

個防守好性感

垃圾刺又出4G陣
已經倒咗8-0....
不斷攻都攻唔入
DJ交波又TO (今場第3次）
唔知睇緊乜

領先12分倒剩6分
Q3唔洗1分鐘，一嘢就倒撚哂

jb真係冇人守得住

見到KJ起場邊 好想今場見到佢有機會出場

預咗啦
腩刺冇SF死L硬

實有㗎
Q4輸夠二十分就有得上

又開始西波了

奶啲下盤功夫真係好唔掂

係 入場睇刺送jb好抵

科又TO失波畀JB打快攻easy 2
佢呢排劣得好緊要

畀科玩撚夠未...
bench得佢未？

西到想熄機
進攻冇系統
防守發夢
成日TO失波
唔知想點

睇到好撚燥

有吓ddr發動攻勢，傳畀佢，佢跑去中間即射 cls...

話口未完又射

終於肯收埋件垃圾

屢試屢敗 勤力到。。。

真

比返啲rebound我啊！

做咩事LMA今季幾乎冇打背籃

屌你入意粉換奶打4g.....

減咗磅唔慣

連續兩場冇基，是咪代表想trade佢走？

病左

是我想太多嗎？

ddr又強行拉到50% fg

防守放題做乜春

好鍾意夾內線

可能平時練波都慣咗，因為啲射手3分都唔入嘅

我睇唔出意粉入咗嚟之後有咩作用

唔係喎 頭先白腸封到波，係good D
不過冇隊友box out, 畀人搶進攻板 easy dunk
發生得太快，睇唔到邊個失位

慢到走都走唔郁
陰公

屌 Q4第一球就畀人put back dunk

咁畀人補樽。。。。。

意粉零box out

搵意粉打四號位真係想笑

唔知carroll諗緊咩呢

白入完三分轉頭防守搶板

好撚恐怖...

意粉做乜鳩射long 3

Q4上半靠白帝救全家

嚇到個心離一離

搵唔到進攻點
以前呢個時候會傳畀Manu 切入euro step

畀多啲球權芹好過啦。。。

睇到好灰

你有冇睇上半場？畀咗佢幾球，夾硬上上唔到又抛番出圈

唔知睇緊咩

sor 真係冇

但要試寧願畀個新人試好過

閪波
認真 LMA要打番入底
咪鬼理DDR嘅打法
而家籃底係轉Q哂板

行路草啲步法基本功麻麻
得個快字
Heat 打 zone defense 佢有空位入

佢減完磅對自己都冇咩信心

波波都頂唔順DJ啲閪波要收起佢

對面防守補位好快 cls

又用返意粉代芹打4G陣打到尾。。。。

白帝 LMA 救全家

白

靜靜哋。。。。

毛意一波幫你射走佢

睇到叫左出聲

意粉終於入

屌 有var就好

意粉個pick被對手完全無視

意粉個pick得啖笑
jb一個轉身就過咗

好緊張
頭先白果球high到心臟有啲痛

波波又躁

challenge了

正義必勝

jb要入，咪又係無人之境

嚇撚死 見到最後關頭意粉拎波

罰球佢穩陣嘅

記得佢連續兩場clutch time失誤嗎

竟然係贏對手柒
好彩意粉入哂啲罰球

成班燈神唔睇，連JB都贏

唔記得了，淨係記得佢入咗球三分+兩個罰球入晒

毛巾果球飛身救波真係士氣波到痴線

最後關頭白帝3分加助攻LMA 2分，仲有Pop challenge 球證判決都係致勝關鍵

科同DJ打咗成場屎波
毛巾意粉防守黑洞，不過各有進攻貢獻所以打番個和
奶嘅基本功好差好差，今場畀熱火團隊防守撚到現哂形

仲有球rebound

真·球隊領袖

澳洲王受訪都話係喺 TD Manu身上學番嚟
反觀DJ 同科今場打到垂頭喪氣，缺乏白仔唔服輸嘅嗰團火，呢啲真係冇得教

JB基本上一剷底都會有foul,不過唔知點解佢好似無咩進攻欲望咁

因為trade rumours?

明明腩刺冇人守到佢，但要畀面potential新東家

有咩trade rumour

唔關事啦 佢今季放咗好多球權畀班後生仔吸經 同埋trade rumor都唔係郁佢 係攞熱火啲yc換ddr/lma

竟然贏波
btw恭喜上面位巴打現場睇到腩刺贏熱火

隔離個牙伯都話我make a good choice
佢大半場都灰到捧住塊面

等車放下相先
去完fan shop都出哂血先走

forbes

lucky you

遲啲包膠。

努力怒砍2分

除咗頭一個月都唔知有無打過邊場好波

又做NBA 羅賓漢

劫富濟貧

出Carroll未

最緊要影買咗咩戰利品

當你見到寧願用意粉打四號位都唔用佢，就知唔會再有機會

點解poeltl仲係出得咁少

獨取2分架
好努力

唔夠努力

今日贏係咪因為冰科只出16min

manu

頭先uber司機屌murray迷mills

禾白呢

佢話後生仔幾好

rich...

酒店冇巴士牙
尋日個司機勇迷 賤過屎

sick ball

是禿頭

奶=高少少慢撚 仲要應變差幾皮

對面nunn jb hero dragic，
讓一隻手都屌打

放隻黎得唔得

睇返spurs ddr打得愈嚟愈好
LMA又係核心又肯出去射3分
賣得出又唔必要嘅得返白腸

平心而論 我又覺得科嘅走位好唔理想
好多45度接波 過pick3分
又或者45度 Handoff 3分
唔似Klay或者屎綠 兜底同做無球pick

how about effort king forbes

gay + carroll換

屌 講起pick諗起琴晚意粉走去幫DDR pick JB, JB挨住意粉轉個靚身繼續守DDR，完全無視意粉存在

仲有吓意粉同白腸企係籃底等執板，意粉發夢冇box out搞到白腸畀人顏樽

其實馬刺依家都係想搏入po唔打算重建？
啲yc睇落得2-3個有首發潛力，班角色球員全部老app app
由一支傳統防守球隊變到依家四不像
再死頂落去都好似唔會有好轉咁

最重要係依家馬刺簡直係浪費ddr同la嘅時間

not in my league

自從12/23大量出手三分以來，LaMarcus Aldridge期間三分命中率高達52.4%（63投33中），在同期至少出手40次三分的球員中排名第一。

LA for 👌👌👌👌

Source：

射手

Forbes 應該打post move

Forbes 一月份三分係17/57，29.8%、計埋2分係33.33%

場均打25分鐘、1.1TO, 2.3 foul、11.x分

射手

留名睇聽日保唔保得住西9

訓醒就西10㗎喇

又可以濟貧

熊仔終於輸

我哋今日都會輸比大腸
所以冇影響

正解

白帝上線啦

Q1最後3分鐘做緊乜

倒水

今場要贏啦

芹炒layup

努力科究竟識唔識跑位, 黎黎去去都係一邊45度

呀努力科又FOUL人送FT

唔屌科了, 努力入左4球3分

已完日任

終於見到科 hot hand既一日

可以收佢啦

king Forbes

Forbes 三分7中6

完爆booker

科今日擲中6

成班去左練3分?

無啦啦三分雨

Forbes cls

科......

.
9中8

冰科終於百屌成才

十場終於準半場
下次係咪又等十場

可以trade 走渣ass

最尾個play 係咪pop大嗌要forbes射 唔好開波

第3節準備倒水

邊個再敢屌我努力科

科

屌你, 佢刷緊4x5

白帝都打得好呢半場

想 DDR 攞多個助攻姐

唔敢反科了

我覺得外界的評論不必照單全收，不管是好的或不好的。到頭來我們都是人，他們不知道我的私人生活或是我們任何人的生活，只在乎籃球場上的表現、在乎出手有沒有投進。只要連勝幾場，外界的風向也會跟著轉變，所以坦白說我不是太在意。

(Bryn Forbes)

今日摘到6

迷科又然

反科都必須承認科今場擲到6

不過睇完之後賽程，今季都係咁先

雷唔TANK
得返一個位爭, 就係同熊拓
除非牛仔後半季收皮

屌，冰科又變廢

正常返

做返自己啫

下半場到白帝 carry

Booker真係好撚勁 好想佢黎廁

進攻機器

Forbes咪窮撚版booker

推

gay傷咗咩 唔見佢嘅

病

都真係太窮.

不出所料 科下半場做番自己

破產版

劇本Ready 演員準備好未

屌 黎料

屌 trade得科未？

收科啦 射波唔準就無用架啦佢

屌 冇防守 冇射波...

仲留科係埸做乜春

賣啦仆街

連炒幾多球, 屌你

廿分倒哂

屌拿媽 寧願出KJ啦

大酬賓

仲博佢有貨賣 但無撚哂

含撚啦 出意粉+科

鐘聲響起反CUP的訊號

屌你老母, 有科倒唔夠, 出埋意粉

Ddr止止血先

比人打咗個13-0 run

諗住同人鬥攻 但不自量力

杯了

係十五比零

20分倒輸,好撚野

Commentators 話13-0，ddr停咗

18-3run

點解去到最尾5分鐘就係下下DDR剷籃然後轉個身tough shot

冇睇一陣又變輸

痴撚線。我睇緊啲乜

白帝頭先hothand 做乜收埋佢，一收即倒

入左喇 可以收返埋科了

屌你老母又放意粉

求下你收埋科同意粉啦

你老母換走冰科啦
出白腸 白帝 AGG Lonnie/Murray DDr
咁樣出

pop 最大權力

輸

offensive foul

我都唔明點解咁鍾意打4小1大
對住呢啲隊只可以俾人屈機

DDR..........

係咪痴撚線

下？ 收左黑錢？

屌，on9

成個play都唔知做乜9

刺無本錢又要咁玩 幾多水都唔夠倒

科真係好撚恐怖

出毛巾好過啦

科點解要交

Missed

屌你老母科意

唔想撚然

戇鳩而家先出 不如完場先出啦屌

Clutch time都係大清打最穩

當我無講過

留名睇鷹翻版

對面三分反杯未

要比人3分絕殺了

人地衝埋黎驚咪交 帶又唔掂 點敢帶
傳失又可以屌意粉 你見唔到佢西意粉咩

真係痴線

我都唔明今年啲調度做乜鳩
冰科 意粉一齊落 想俾人爆幾多分？
之後又冇底 on99

-6贏

白帝心諗今場出哂奶力 你班仆街

科其實入幾多失番至少一半

唔係憎佢哋個人
係好憎個調度 放科係板凳出嚟射幾球3分 放下冷箭
真係唔係先發嘅料

意粉好撚慘，比冰科陰鳩佢
冰科真係痴撚線，交乜撚呀

下半場全靠白帝同書人互轟

乜都有可能 倒水倒到咁

白帝威武

ddr 係咪冇力

太多啦 毛巾 科 意 全部守唔到波
一隊只可以有一兩個
但佢兩三個同時出
Pop好撚大問題 正宗三號又唔出
KJ 羅白出叫佢企底角好似25以前咁
有咩問題先

上半場15分鐘貨仔就夠
死都要出夠30分鐘

然後意粉打到一pat屎又係要出
2個垃圾防守可以一齊出，都唔撚夠

最後守波又係出2條撚樣，我屌你老母

好左咁多場 都要抖
科衰左咁多場 得個半場

15秒企係到等foul 咪算撚數
我屌佢老母傳乜撚

半場倒撚哂，仲要臨尾差d輸佢

I don’t care, fuck off

成日逼Ddr 打 Sf
Carroll 係咪屌咗pop

因為根本無咩人幫到popo
之前班防守教練 助教都走晒

科入到波仲有得傾 入唔到早抖啦
半場我都話佢終於好半場 都唔敢話好左場

1大4小嘅時候做埋of添

pf

如果今季馬刺腦世有買番自己隊波
下季幾錢豪華稅都唔係問題

8球入面有幾多係wide open？前幾場有入到就過撚左5成勝利

然後下半場倒哂都算，最後仲要差啲輸撚埋

真呀 係得半場架咋 好過無咁解
上半場佢都走甩人架 不過入到波叫打個和
條友根本負資產黎

意粉季尾走啦

帶埋科唔該

今日科24分，白25分，以後係咪可以叫聖城雙槍

今場防守highlight
最鍾意科泄氣之後SM個波
啪一聲我就忍唔住射咗

竟然贏波
發生咩事

佢係咪懷疑自己壓力大會一個罰球都入唔到
然後就當炸彈俾人算 睇番佢今日兩個罰球炒曬
利伸今日無睇淨係睇左highlight

不過都要講番句佢上半場7個3分係幾有料 今日交足功課
唔知下場有無

睇番highlights見到白帝一個救全家
J死人喇

佢key波控節奏真係好過DJ好多，令到LMA/Poetl發揮好咗

另外DDR雖然差少少三雙，但係佢嗰5個TO真係不能接受，好明顯連日兩場比賽體力不消。

往年pop真係衰一兩球即換人timeout，今年固執到癲咗咁

努力王入七球但最少失番一半畀人啦

科真係二陣尾三陣頭料，幾百萬唔係無道理，屌那星仲打20up mins

芹菜咪衰一兩球即被換同屌
係科意兩個點都有得出

唔好再話禾ass係乖孫

邊個先係有眼睇

聖城真笑煮 下季頂薪

取代ddr打sg嘅男人

唔係掛，冰科今日已經少咗好多失位同俾人顏射，論最差都未到佢，點解好似打得好打得差都要俾人鬧咁既

Ass都唔叫乖孫
唔怪之得白仔要執屎
雖然我都唔明點解科、意嘅待遇好咁多

（利申：開始唔屌毛巾，睇得出佢真係有更衣室領袖的作用）

我諗大家係嬲波波放佢上先發，落二陣無人怪佢㗎。但鬼叫DDR三分咁唔穩定咩，波波都係因為咁先將科和毛巾梅花間竹咁放喺DDR身邊，甚至乎十二月開始，連大師兄都拉埋出三分線。

你打closing唔係叫哂防守最好嘅出去打
然後叫兩個垃圾防守g去守對面Booker rubio玩鬥攻都已經on9
你唔係會覺得forbes同意粉嘅攻力勁得過書人同金童下話
一個可以單場70分 一個可以助攻

留名聽日輸波先 比狀元爺爆底

科意一定係手執POP裸照/每次客場都要賣屎忽比呀POP
唔係就真係解釋唔到點解咁多上場時間
毛巾係今年表現好先屌唔落
科就無啦, 打得好定唔好都係上30分鐘, 屌黎都哂鳩氣

¡GO SPURS GO!

魚腩刺要俾Zion sm了

又出冰科正選 屌

一陣出4g 陣， DDR VS Zion

熊仔輸咗

關刺咩事

今季都係入唔到playoff

白腸打得幾好

白腸今日有手感

今有好似多咗波俾佢玩

今日

第一節後備打得幾好，但好似基佬冇波到手

意粉做乜春

Go Spurs Go

打柒Zion

白帝暫時一人Carry 成隊後備 攻守都係

咁刺激

[img]
燒鵝炒到仆街

Zion好撚廢

科上場半場用哂啲quota

同大家介紹下
我地正選上陣, 有30分鐘打既 Bryn Forbes

努力科 努力甩波

強

努力科一百八十度轉身傳俾人

吹大左

第二梯隊入果D 俾佢地倒哂

災星

但去at&t刺贏左熱火

有無人聽到次次罰球有人鳩叫刺班人個名
勁鳩難聽

咁就功大於過啦！

有條友叫得勁長氣

禾刺又夠鐘倒水了

精彩 Thanks 巴

鳩叫引佢地笑on9

努力科真係一個笑話黎

NBA既一個奇蹟有無最廢正選球員投票

佢又差啲to啦

zion

其實Pop睇到幫科補位尷尬 定見到科拎住自己裸照尷尬

四打一屎忽炒個籃俾人打快攻三分

Aldridge靚block

想睇kj

屌 鳩叫個條友又黎-.-
LMA miss左個dunk佢就係到ARAARARARARRAR
笑到仆街

LMA

白帝啲防守組織真係有一手

第三節冇倒水

第四節倒..

zion....

我屌...

屌你老母點會仲放zion

ZION 第一場啲3分

on9反cup

刺日常任-倒水

又一齊出冰科 意粉

乜料呀連入2球3分, 都仲放第3球

終於等到人地叫TO

倒水永不缺席

係咪Pop叫 平時放一球都To 啦
四球有三球空到

輸了

科點解仲可以出場

呢樣真 屌仲出佢仲要第四節

靠大師兄救世

點解人地Wide Open 十次有九次都係科
去撚左邊個人明明係個場度 但見佢唔到

走甩第二次 即時奶野 Hart入三分

Pop 近排開始肯放 ass 白同場

好彩收左ZION

贏有時間限制 唔係又輸

LMA有球想顏樽

好似某動畫一個球員

呢個月射得太多3分
今場難得可以打返low post 太興奮

J死人

嗚呀 白帝真心穩
屎忽好似都小說話多做事左
Wide Open 分分鐘準過科

佢走位真係on99

西8刺

demar真係chur 乾咗

人地有努力搭救

Zion淨睇數據好似好屈喎邊個話佢廢

熊腸鵝帝狼全敗得刺贏大奇蹟日

3分鐘內入17分

贏波又比人屌 輸波又比人屌
打得差又比人屌 打得唔差又比人屌
牙科不如去自殺啦

White睇黎熟習左打第6人

迷白就是道路、真理、生命。

打得差俾人屌好正常，打得唔差都俾人用放大鏡搵錯處真係變咗盲反

佢同patty miils一樣
成日過度協守
甩咗自己嗰隻比人射三分
DDR有陣時都有呢個問題

科防守時成日想截人ball line
跟住就比人剷籃
要籃底補位
一係就比人mismatch
一係就唔拖唔水比剷籃嗰個入波

今日球撲前被人一步過就已經睇到佢幾驚遇pick

頭三節同最後一節唔同靈魂咁

個日半場入到波無人屌佢 後半場先屌
有睇都知真係要幫佢補好多位攪到出左其他空位
所以基本上唔係準到仆 佢都係會俾人屌
利申 經常屌佢

In the Closing Moments of The San Antonio Spurs New Orleans Pelican's Game, Becky Hammond asserts herself and makes Gregg Popovich Put Lonnie Walker in and Take Bryn Forbes out for Defensive Purposes. She then pretty much takes charge the rest of the way. Helping secure a Spurs Victory over a game Hyped to the Max because Of Zion Williamson's return from Injury.

要不是BECKY換走FORBES......

打大腸果場佢算打得好，至少第三節射失兩球罰球波波就即刻換走佢，俾hot hand書人顏射得最多既係屎忽同白帝，不過都照俾人鬧

Becky 真心幕後功臣
TD 成日都坐喺度睇比賽

之前對熱火都係 Becky 叫pop challenge JB球and1

所以becky 千祈唔好走呀

留係到接波波棒

屌，forbes 真係契仔

科行路個樣仲要串柒柒

使出凌厲眼神

蹲低防守
射入串柒柒眼神
射唔入發脾氣鳩foul

努力+射手

今日好多事發生連波都冇睇
啱先發現腩刺贏咗狀元爺
有乜可能？
到底發生咩事
有冇人可以懶人包

做咩咁冇品小動作推2號仔

J-ed

zion
有出場時間限制+頭三節hea打感受球賽氣氛

Forbes呢啲19性格或多或少都係pop養成

畀佢突破咗凌厲眼神

人避pick佢避pick
避到比人一下過

整車佬真係嚟痴飯食

傳失波都會

招牌後foul

我刺季初西岸第一
訓左冇睇，依家聯盟第一未

有毛意科
聯盟第一指日可待

倒水黎講？

努力同識戰術黎講

tank 榜第一

跟唔到宇宙湧

勇真係水

各位刺撚新年快樂
GO SPURS GO

巧勁呀禾芹

Walker最尾咁都傳返出嚟

年初一就有得睇腩刺倒水

新年快樂

倒足全年

第二節俾太陽一個RUN 18-0

牙ass...

睇到嘔血

比人打左個18比0既run

18-0 個run 科俾書人拎咗有無10分

第二節大師兄無波射

乖孫個命中率

一睇又輸 我完場先入黎

但湧兩大真射手未出黎喎

請問有無link?

有Mills 何必番科

完全冇辦法打入去

收埋科比仔 出我屎忽鬼

白帝D防守

冰科係咪on9

Forbes travel

叻叻科 成個弱智仔咁

冰科條戇鳩仔走步

含撚啦屌你老母努力科

防守已經打少個 進攻又無料到 點解場場第4節都有得出咁耐

咁都travel

成個連登幫你開年呀屌你老母努力科

我老母都識吹啦 咁明顯

嘩屌仲唔換佢走

憑乜嘢啊屌

根本唔會有波到佢手就換走科啦
守聯防都係打小個

聖城咖哩

幾次落後1分都反CUP 唔到

果然空哂都係炒

炒撚完未呀屌佢老母

連炒2球

冰科好撚廢 妖

屌pop係唔係想俾努力科多啲表演機會等佢下年搵到下家 好唔應該喎咁to法 仲要等番兩分差距嘅時候 追平左成件事就唔同曬

炒防守漏左個25號幾多次

科 冇攻冇守

換啦仆街

咁都拆唔到屋

計嚟 想整走booker

Booker foul out

又係仆街科 漏左個板

毛巾easy layup又唔入

執撚咗佢啦馬刺

屌 做乜打到完都出科 痴線

抵輸

好大件野係前面 Wide Open 唔入就真

馬刺呢隊波永遠都唔識BOX OUT

科真係...
又唔box out
3分又唔入

出撚夠科未呀

又俾科送走一場

宜家先換走科 弱智

淨係睇咗第四節後半 點解要用小球陣打

收局點可以Mills 加科架

差唔多輸硬先換走科

科...

繼續做西9刺

ayton foul wor

今場全隊d 三分都食哂屎
因為go ahead shot 唔入就淨係入牙科數

連續兩個possession

三分食哂屎 但佢球過頭Wide Open
連炒兩球 跟住無Box OuT 唔係都仲係爭一分
第四節輸小小就係爭果小小啦

年初一就要大嗌
SPURS LOSE

都未講又係爭一分佢一接波Treavl 果球

到底科有咩咁吸引你

佢會唔會就係Pop

知你見解獨到恭喜發財

3分1-7唔關佢事
Wideopen炒又唔關佢事
White murray walker 炒3分都守到番黎
科呢？ 俾書人打到爆呀

廢撚到咁都仲會護航 除左Pop竟然仲有第二個
我迷Ass都屌佢劣啦

馬刺未來
No white
No murray
No walker
馬刺主力
No ddr
No lma
咁係邊個呀
Pop:forbes

頂薪續 四年億六

交埋奢侈稅都要續

訓咗無睇
今日白帝打成點？

上年一開始講迷科本身都係鳩up 玩下膠
但係睇住佢由一開始1617年由g league 同bertans 一齊拉上黎
一射唔入就自暴自棄
到上年po 打金塊就算落後都係最有鬥心個幾個
明明係undrafted 0天賦都一直咁努力進步咁有拼勁
white 傷個排要佢頂pg 就佢完全唔擅長既野都盡力做
知自己防守差唔夠人撞就練厚個身形到變大隻科
上季用左成季先證明自己值呢個minute
原來一手感唔好就可以一沉百踩

出場時間調度當然有待商榷
但係呢d 都係教練安排 關科撚事咩
我覺得pop 堅持出佢一定有佢原因
如果話我自己同pop 比
我一定信pop 同班教練團囉
唔打算幫佢呢排表現兜
佢的確打得唔算好 我迷科都會覺得嘔血
但係諗到牙科呢個咁既球員都未放棄自己 我真係hate 唔落囉
屌奶星
0分都唔割

有d 長 你地too long didnt read 都無所謂
但係真係覺得當球團教練隊友都信佢撐佢既時候
我地作為球迷實在無資格做長果個
可能一段時間都自己睇波唔追po 啦

永遠支持牙科

努力就打到nba
咁我去打都得啦
垃圾表現都唔俾屌

無話唔比屌喎
不過抽科努力會唔會過份左?

有邊個打nba唔努力呀
笨叻夠努力啦
廢就廢架啦

我都想係讚佢努力而唔係串佢努力
但係日日就啲隊友教練讚佢好努力好努力
但係10場都唔知有無一場好波你想我點讚佢？

無人否定佢努力，但努力得嚟有啲嘢努力補唔到，而佢打正選有眼見。呢度大家都係唔想見佢大部份場次攻守唔掂都20mins up.每個球員係有唔同定位，防守係點有眼見，努力跑還努力跑，一步過還一步過，咁可以屌啦卦。

抽科努力係串緊Pop 話佢努力繼續擺佢係陣度
無人抽佢努力係唔岩

DDR 都咁講 都係事實
真係佢有兩個Wide Open 毛巾一個全炒
炒有無人屌毛巾？ 真係盲反屌科？
守波Mills 都係廢 但都無佢咁多一步過
佢無Box Out 都係事實 係籃底企左係度

如果要人唔屌拎表現出黎 果日半場無人屌佢
DDR 有無人屌宜家？
屎忽都小俾人屌左 因為進攻無都守到下波
但科唔得

Pop on Dejounte and Derrick playing together: "They compliment each other pretty good. Two guys willing to pass & make pretty good decisions. They play good defense, so we have a pretty good tandem there.

然後
Pop: forbes you go

同埋mills啲進攻閪極都穩定過科

進攻毛巾十場三四場正常發揮
科近廿場可能有三四場係入到波既

大家停止罵戰，好嗎？

以下開放議事論事：

科的天賦不足以打第一陣

原因：

進攻冇優勢，欠突破能力，欠組織能力，要靠手感射三分，可惜手感飄忽；

至於防守，身材的天然劣勢令他無法守好對手先發SG，欠過pick能力，欠橫移能力。

問題：

先發決定出於教練團，也同時受今季人手所限，意粉同科之間，Pop選擇科。我唔怪Pop先發用科唔用芹，但我怪Pop唔收起手感低迷的科。寧願用芹/Gay代替科先發，收番科入後備。

至於Carrol就唔好再提，只係一個過客，相信Pop唔打算下季留佢係到。

結論：

科的上限係得咁多，佢做先發都唔係佢話到事。要怪就怪Pop和 Marcus Moris。

咁現實係佢而家一陣加20 mins up，芹起碼都有守再加做黑色跳跳虎。
呢度抽水或屌都一樣有屌pop做乜咁固執，唔係話努力唔岩抽佢廢但努力。

同意呀
手感唔好嘅時侯仲上到咁耐擺到明係教練團問題

但鬧科嘅人就真係見佢抵鬧先鬧架喎喎
我完全唔明嗰位巴打點解唔俾人鬧科
老實講 邊個嗰場嘅每一個play打得唔好
呢到都真係有人出聲
毛巾 ddr 大師兄 基 意粉... （再數落去不如數曬成隊波

——以下個你字係指嗰位聲稱自己迷科 然後一段時間都唔會睇po嘅巴打 希望你睇到自己有幾矛盾———
咁嗰時又唔見你為上面嗰班人護航？就因為科努力左所以唔可以鬧佢？
佢係抵鬧架喎 作為射手可以射到人覺得佢wide open都唔入 咁佢仲喺場上面嘅作用係？

你前一句話hate唔落但後一句又話唔係唔可以屌科
咁既然唔係唔可以屌 咁而家個個喺到屌 都喺屌佢做唔到佢作為射手應該要做嘅野
（到呢個位我已經唔係好明 即係個矛盾位 大家喺到都係屌佢表現啫 既然你話可以屌 咁大家咪屌緊囉 咁你又出聲叫大家唔好屌又咩意思）
佢做到嗰日嘅上半場呢到仲有無人屌佢？

我無意挑起所謂罵唔罵戰
但睇到嗰位巴打 下下企喺自己做嘅高地 屌大家唔應該屌科真係睇唔過眼

都係嗰句 季初DDR打到成舊屎咁呢到個個人屌DDR屌到飛天 我都有份屌過
但而家DDR咁嘅表現打到我地塊面啪啪聲 呢到仲有無人屌DDR？而家我真係要認我季初屌DDR係我唔識野
咁科呢？ 喂如果科都交得番咁穩定嘅表現出黎 我俾番巴打你日日笑我盲嘅我都心甘情願呀

要人唔屌科都要科交番似樣嘅貨出黎先得架
你野野企高地上面話我地無用架喎

話說季初又唔見你為DDR護航嘅

無計啦
一早知佢唔係長期正選料啦
但係又唔知做咩一定要出佢
個rotation唔到我地又唔到佢話事嘅
讚又無嘢讚 屌又屌唔曬
咁咪唯有抽下水

雖然，科拎果二百萬係唔應該做戰犯

但確實教練團放咗佢係先發，埸均25分鐘，佢就要交返佢嘅功課，3分

冇人旨意佢係真先發料，大家都知佢理論上係得15分鐘貨仔交

起碼入返d wide open 丫？DDr比左幾多機會佢？

唔入3分都算，控制下d犯規丫？埸均2.2 foul，上場8分鐘3犯？有好多foul根本就係鳩，守唔到人就犯、多手

防守唔旨意佢完全守到人，個個都睇住佢黎爆，佢只要睇好自己果個，哂唔好就係鳩協防就好，下下跑去協防然係漏左自己果個比人3分

仲要佢d情緒，射手就要冷靜心平氣和，入一個就high，game winning 3咩？唔入又躁，愈唔入就愈急，然後黎個long 3，真係睇到人屌一聲

KH都係到為3個射手護航，覺得得佢哋3個G可以拉到空間出黎

屌，家陣全部都唔撚準，點解唔放下Walker 起碼有防先？Forbes d跑位好好咩？完全唔係囉，你話意粉跑位好我就覺，Forbes 仲邊有跑空位意識？

Carroll柒，唔解人地上年仲打到假正選黎到刺又唔識？

Pop今年啲排陣係最大問題，Forbes 係最明顯嘅戰靶

KH講嘅無話錯，但戰術還戰術，有無效果就另一回事。
同埋大家抽努力唔係笑唔應該努力，而係除咗努力，落到場都要交到貨，sorry，佢幾努力都係畀人一步過，放佢25mins up唔到佢，你同我控制，但屎波都屌得卦，呢度大把人都畀人屌，問題係大家都想畀人刮一巴，嗰場半場7/8大家都靜啦。

老老實實 如果科真係穩定啲
Wide open嘅3分起碼都要俾人感覺會入 去到毛巾個level
起碼俾人屌少好多先啦
話唔屌科嘅 你問心見毛巾意粉炒wide open 3分有無屌佢地先
如果有嘅你都唔怪得人屌科唔入3分呢件事啦
再講 點解科守波會有咁多問題？ 無記錯毛巾身材上仲輸俾科 但毛巾守波有時都做到下野 但科呢 睇親都係俾人一步過 再唔係好似上面位巴打講咁犯規 咁屌科都好正常

努力之餘都要俾人睇到佢努力係唔係真係交到表現出黎
再講 就好似你同你老細講你有努力做野 但出到黎成績唔好 唔通你同你老細講我好努力架啦但做出黎嘅野無好過 唔好屌/屌少啲我啦咁呀 無可能架喎 老細睇到會係咩感覺？ 我唔係要話自己係魚腩刺嘅老細 只係比喻啫

你估我唔想佢穩定啲咩 我幾想佢打我塊臉打到啪啪聲
但事實係未得囉

如果白帝練好D三分,使鬼出科打正選咩

最好每場尾局都係出
LA DDR Walker Murray White
守個聯防就perfect

白帝真係要aggressive d
佢同ass練到三分就掂

白帝呢幾場啲態都返緊黎
不過我諗短時間唔會上starter住
始終bench得返毛巾一個控球點唔穩陣

聽朝5點打點睇

點睇呀？睇結果囉

開波前先黎發生呢啲sad野，kobe RIP

我刺名宿表示

完全心不在焉既表現

Q1已經被SM...

btw RIP Kobe

好彩頭先有白帝救全家

主場輸到35:16⋯⋯

Q1 剩低2秒，37:18

白帝搏到3分 shooting foul
3救罰球全中，又要救全家

End of Q1: 37:21

唔好出ddr喇 佢呢個狀態點打啊

佢係對龍的心理難關啦

白帝助攻白腸已經5分

但一起Q就被波波收起，換Ass

芹333333333

44:31

DDR打到心不在焉咁
可能係Kobe嘅死對佢好大打擊先真

意粉333333

50:36

DDR 食T foul
心浮氣躁⋯⋯

科 333333

53:42

Ass 藍底 wide open missed lay up
係咪想上 Shaqting A Fool

今日先發正選發緊夢

我都估到閪波閪時間冇人睇

意粉3 in and out 但竟然係DDR搏到foul

科又9 foul 畀Lowry and-1
bad defensive decision

Q2得番兩秒，白帝接到波，帶多兩步，離遠三分線遠射，一針入魂

that smart decision making, J die me lah

Q2 63:52...

要不是白帝和大師兄
DDR我知你好傷心，但可否集中精神打場波先

科終於 good D + fast break points

毫無起手意欲

pop係咪同ass鬧交

Ass 3分負碌入 > 白帝 good block > fast break Ass corner 3入
J死人

Q3 7:31
69:62

Pop 屌鳩佢上兩個進攻plays 好撚on9 地turnover，軍然後讚佢corner 3 走啱位

白帝 back to back cleanblock on 屎眼琴

白帝333333

69:67

白帝救世

科 wide open 33333

71:70

Ass 333333

73:73

ass 白 同時出場

突然起機

屌 DDR 防守遊魂遊到太明顯⋯⋯

防守好咗唔止一個level

贏波靠防守

白帝 back to back clean block，然後屎 白 科 連入4球三分成為Q3轉捩點

可能係假希望，應該都係暴龍贏

波波出毛巾就被屎眼琴SM
收起白帝，換Ass做二傳，啱啱就TO咗

唉

芹333333

80:79

意粉3333

82:82

意粉又搏到3分foul

垃圾中透出一陣頑強

入曬呢下好野

波波又教孫仔Ass 做point guard

有乜用
白腸good block
但芹快攻做錯決定，仲係好raw

End of Q3:

86:85

又五五廁

第一節輸到咁都可以追到爭一分入q4，唔該好好地打埋佢啦大帝們

發覺冇奶打得好舒服好順

意粉good pass to 白腸 easy layout

我就係要呢啲交波

意粉又入333333
今日擲骰擲中六

覺

白腸 good block AGAIN!!!

用白腸之後防守好咗好多

然後毛巾-6 3分

白腸 good hook shot!

89:97

意粉又試手多多 9 foul 畀Gasol And1

白腸打打下變紅腸

又平手，睇黎都係凍過水

波波做乜換白科意3G陣
30秒倒水哂

97:97

我唔明科意一齊出做乜

to完繼續出3g，吹脹

4G陣

DDR 白科意

白帝 air 3

兩分鐘 11:0 打

唉，教練唔願贏，我關機

白帝 clean block AGAIN!
4th block of the night!

4G 大師兄
DDR白科屎
自今1分未得
唔知做乜9

103:97...

17:0 打

唔要睇ddr分波比人射呀，q4啦你仲想讓到幾點呀

仆街你射又好入去上籃被block柒都好你完全唔起手人地唔會拉開黎包你ga

ddr因心理因素今晚收工㗎喇
唔好太多寄望

頭先屎眼琴個play專登SM 科
科又唔爭氣wide open missed 3
全場最有火就係白帝白腸

無計
DDR唔係Manu
佢做唔到

DDR終於肯上藍搏foul

DDR白科毛巾 4G陣
條防線好性感

同香港防疫一樣咁差

105:103

假希望黎啦

DDR for 22222
就收工終於敢上敢射

105:105
又五五廁了

60秒
好驚
㩒緊平安鐘

終於出白屎芹

唔使平安啦，應該豬既最後一定會豬

芹個爆樽如果入咗就play of the night

炒罰

Ass critical turnover

手震啊救命

意粉3分不入，收工

意粉 double air miss 3 balls

估唔到最後係輸Ass個turnover
如果冇出4G倒水陣就唔洗被打17:0，就未必最後輸埋

要不是白帝一個救全家
Q3就可以熄機唔洗睇

Q4出3/4G倒水陣係由贏變輸的轉捩點
我相信波波係因為Ass和芹的minutes restrictions 先咁樣出陣

冇睇
但贏輸已經唔重要了

rip

禾刺又豬

RIP Kobe

rip the goat

大師兄手指傷唔打

努力科

[NBA][R.I.P Kobe] 魚腩刺球迷專區 14

白帝防守真係好左